情感風波 人間很多

但有你真的存在過 甜也比苦多

有冇人仲未放工

準備返工

辭職未 星期六都要返工

聽日都要返

痴撚線 返足7日? 咩工黎